你地同女朋友幾耐見一次？

同女朋友住得遠，返工又忙，好耐無見喇

一般你地會同女朋友幾耐見一次？

那有女你老母

日日見